留意左曼聯新援牙Fred幾場

真係完全睇唔出邊度值五千萬
係就係幾大隻 但咁撚矮
冇視野冇腦打中場
個人技術係有啲既 但傳又唔得射又唔得
仲要好冇球品 幾乎場場都見到佢發曬爛渣咁

到底當初曼城點解會睇中佢?
定係佢黎左曼聯先變得咁廢？

有魔性

哥狗又贏 水左摩狗山狗牙fred兩件

垃圾去垃圾桶咪岩

估唔到哥狗都精通黑暗兵法

買唔到酸咋

做開心果（小丑)

咩發爛渣
係魔性

感受到澎湃魔性

用魔性踢波 你地識條春咩

下場如安達臣一樣

而家無一億磅都買唔到件正常啦

巴西有邊件唔係水

唔係曼聯果D

琴日盧卡斯咪入曼2球

獌連有無一個巴西仔係有好下場

條友門面野都唔肯做, 係要比面色對手睇
正宗mk仔

上次發脾氣想穿心腿對手 差D踢中SHAW

好似啲細蚊仔踢街場輸波打人咁

酸能到